中國科技究竟有幾落後？

原子筆粒珠整唔到
電話完全用外國貨
車整到唔會有人買 有人買就唔係中國產零件
飛機就組裝
美國唔用自製零件咩原因都好都一定唔係自己整唔到
中國唔用自製零件就一定係自己整唔到
垃圾母艦係人地三十年前產品
火箭就買人 太空站合唔到體就話硬件唔同
根本就整唔到

咁香港比佢落後幾多

中國網絡技術世界第一

澳洲佬好鍾意佢個長城牌汽車呢便勁多代理

大中華膠仲停留係古中國打緊丁

係網路犯罪方面中國最先進

所以話同香港人講科研真係嘥鳩氣，science is an incremental process，你估真係變魔術

屌你老味明明係支那成日認叻好撚勁乜乜乜，而家舉例講佢啲料流嘅，你就講科研乜柒柒

其實我估佢地唔重視創新同研發
因為一直都係抄襲搵到既遠比自己創出黎賺得多
你諗下大陸佬咁有錢，佢地如果肯投資同係品質方面捉緊d，一定有一兩個好d既發明

大陸狗死症係個制度，全部都貪污
研發到野，想話申請版權都係收檔第日就比大公司抄，抄唔到就比人上門恐嚇

收地就係一例

與其話制度問題，不如話人嘅問題，
中國咁多自私仆街行咩制度都會死。

研發到都死
得既阿頭就領功
衰左細既就咩鑊

又鐘意槍打出頭鳥
冇大後台保你好易玩完
於是個個都平庸呃飯食算
領導高興又貪到污咪得
整到咁勁啲支那人都唔會當你民族英雄